其實點解全球都親共？

錢作怪

$

解散警隊 刻不容緩

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

錢囉

「做生意啫」政客們如是說。

「他們是真正的馬克思主義哦」世界主義左膠們如是說。

「這才是真正的資本主義哦！」華爾街的狼人們如是說。

除咗香港 我係香港人呀屌你

平行時空？

為錢ja

錢，所謂既巿場大

只係親人民幣

但中共已經係貿易戰失勢

一戴一露殖民左唔少國家

走數國家

嗰堆國家咪又係攞著數
支共冇錢咪又係會割席

投機派

各位可唔可以應承我 無論政府、黑狗、中共
點跪低都 絶不原諒